明愛馬鞍山中學 18歲被屈中學生

幫手推！

求下你 有消息既話同我講please..

我已經諗唔到有咩方法幫佢。。。

求下大家 。。。。佢真係好好既人。。。。

我真係好想俾佢知 我支持佢。。。

佢應承我既野未做到咖。。。

寫信俾手足既可以問下星火

有名 有相 有學校
就唔該落手試下搵下佢啲朋友 屋企人
試下跟進 有冇人幫緊 有冇需要幫
出post冇用嫁

Thank you 你
淨係知全名會問到編號？？
同埋關注組admin話一日只可以寄一封 唔搵佢就一定寄唔到
Anyway如果搵唔到admin 我就每日都寄。。。

唔該你。。。。因為我同佢聯繫真係好少 少到無
我都有試緊

剩係知星火有搞開呢D
熱狗都好似有

感謝你。。。。thank you

幫推

Thank you

感激你！！！！！！

puah

問下嗰間學校嘅反修例關注組啲同學知唔知啦

Help push

Push

好！thank you

推

推！

求下大家 有消息既話同我講please..

我都有用其他方法嘗試緊。。。。

如果可以 幫手問下身邊人please.....

好想俾佢知我支持佢。。。。好想好想

佢真係一個好好既人。。。。

好善良既人。。。

係要案件編號定咩編號
前者既話原來google都有

佢喺拘留所既編號 for寄信的

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

up

W

有做過呢啲嘢嘅人答吓你
問星火正常嚟講唔會直接俾個編號你，始終係私隱嚟
但係你可以直接寫全名寄俾星火，星火會幫你轉寄俾你朋友
如果你想攞佢編號以後可以直接寄信俾佢，我建議你可以第一次寄咗俾星火先，然後喺封信入面叫佢回信寫佢個編號俾你

至於探佢嗰方面，你可以寫信俾自己個全名叫佢入你名俾你入去探佢
不過記得叫佢入咗你名之後confirm咗你你先好去探

希望幫到樓主，我都試過有戰友入獄嘅感覺

問下該區區議員？

pish

係啊
知佢名就可以比信佢
係探訪先要編號

btw溫馨提示
樓主千祈唔好咁傻豬豬喺封信講發夢嘅嘢
有啲懲教好撚狗會叫佢喺操場大聲讀信

一路好走

覺得樓上話搵區議員個提議唔錯
不過驚對方話私隱問題唔比得個number你
照推先 希望你快d聯絡到佢

咁仆街

我有，但我唔係好sure俾唔俾得你…

多謝。。。我琴日已經問左麥、曾 佢地話話唔係經佢地手 要問律師 社工

多謝你。。。。但我唔知趕唔趕得切 佢一月又要再上庭 聽講批信會用好多時間。。。不過都會試下 thank you

多謝你
問左 佢地幫唔到。。。

多謝你
我會小心！！！不過都要到到佢手。。。。

多謝你
搵左 佢幫唔到

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019